有無黃散水餅 推介

想平 靚
買三十件

The Cakery

呢度有唔食得落肚嘅散水禮物
有興趣Tg: popoeatshityummy

Holam bakery

Beans cafe

細細件donut

依間唔好食

被捕手足開，啲款普通啲，不過味道唔錯

葵青荃灣區有冇推介

CAFE KOINONIA

bakerie.c

Crazypie

crazypie正

八月堂得唔得

Chill Sweet，係青衣既甜品鋪

哩個系列
應該學月餅咁整圖廣傳

睇番資料庫
crazypie藍店嚟

bakerie.c就係黃